★高登呼籲 三色貓 盡快回家！

U again

失蹤多時

LM仲成日掛住搵林祖舜

no慧中today

Why so early

LM go 64晚會？

去咗連登流連 ?

yes!

need to catch it

Why u alwsys狙擊三色貓
其實佢份人都冇乜點

果邊冇青政人，可以任J游b photo

FB 青政打手is watching u

佢好慘

佢地為左保護娘娘冇性

....

老貓&三色貓

又扮
打殘體字
腦魔=中國人

D阿婆成日話通常D無故走失既貓狗

多數都係就黎 ,唔想主人傷心先走左去

三色貓去了 游b home

叫左admin 移去政輸台

我地都係中國人

高登: 回來吧 流浪貓 讓我再有意思好嗎

舊日那一位老夥計(秃伯) 問我你去了那一處那方

但是這刻只我一個(Joe) 獨坐這裡跌進思憶結的網

No

lm

gigi-tim搵你

who?

bubugi?

有冇 魔鬼魚pisece近況？

懷疑 蓋老母係369x10

Miss

come out

Why